過左今日 我學識左條formula

勞工頭盔+眼罩+口罩+手套+保鮮紙+遮=騷亂

防暴頭盔+護甲+防暴盾+槍=生命受威脅

雖然學識左，不過諗極都諗唔明